不要再輕視你的寂寞

想同大家分享一段片
講人類點解會覺得寂寞同埋好好處理哩種情緒嘅重要性

有幾點係應該值得注意：
1）已經係毒撚/絲嘅你，再係坐喺度唔同人交流，只會變惡性循環，越變越毒，最後零社交甚至會演變成情緒病。
2）城市嘅普遍性係多咗寂寞心情嘅原因之一，多咗人忙碌於工作同埋離開自己本身嗰社交圈
3）寂寞係正常㗎！係生理需要，唔係你嘅錯 最重要係你點處理哩種情緒
4）調查顯示出有好嘅社交技能唔代表你會有多啲朋友（豬朋狗友例外），唔會寂寞。無論你係毒撚社交撚都係一樣。

仲有好多論點我冇提及，歡迎討論下

認真po無人理
係咪開喺健康台或者學術台會好啲
是但 推下先

我覺得最重要係 live with the pain 好多人會怕寂寞，就用社交網站去逃避，但係咁樣只會慢慢失去自己。
最好就專注係真實生活，先學識一個人獨處，培養下興趣等等，慢慢就自然會有途徑識朋友。
而當你唔再 care 係咪獨自一個人時，其實社交生活都會慢慢改善

留名g持

又係你呀巴打

你講得啱呀
問題只係當一個人太習慣自己一個毒，有時會搞到選擇性封閉自己。
就好似我自己，有時朋友叫我出嚟睇戲行街有幾次我都臨時放飛機
因為自己懶得去social 不過有時候又會覺得寂寞 自己攞嚟衰
要警惕下自己唔好咁樣，一個人過係開心，但係毒得太過份嘅時候就可能會出事
一定要聽你自己個心發出來嘅警號

啱呀，最重要係知自己想要咩 同埋攞到個平衡點

講就易
做就。。。

總之做到唔好甘於墮落就好